[{"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/755788051", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265160893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265160893/answer/773725883", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8981\u5077\u522b\u4eba\u7684\u5feb\u9012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48146283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48146283/answer/719015750", "content": "\n\u4f60\u6709\u73cd\u85cf\u591a\u5e74\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337210934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337210934/answer/765518870", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u76f4\u64ad\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9732\u8138\u8fd9\u4e00\u76f4\u64ad\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33891578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33891578/answer/771853445", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f55\u53d6\u901a\u77e5\u4e66\u8981\u7528EMS\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338555259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338555259/answer/776871945", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 B \u7ad9\u90e8\u5206 UP \u4e3b\u88ab\u62a2\u6ce8\u518c\u5546\u6807?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268873123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268873123/answer/346207426", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u6050\u60e7\u7684\u5929\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338362078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338362078/answer/777631613", "content": "\n\u5728\u4e00\u53ea\u54c8\u58eb\u5947\u9644\u8fd1\u64ad\u653e\u540c\u7c7b\u7684\u568e\u53eb\u4ed6\u4f1a\u8ddf\u7740\u53eb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/390845710", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333400847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333400847/answer/764510538", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u79cd\u6c99\u96d5\u53c8\u53ef\u7231\u7684\u670b\u53cb\u5708\u6587\u6848\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49485680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49485680/answer/670279548", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u800c\u4e14\u9ad8\u903c\u683c\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37147220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37147220/answer/773159450", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288086121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288086121/answer/770172028", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u51fa\u540d\u7684\u8bd7\u4eba\u5199\u7684\u5343\u53e4\u540d\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328505785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328505785/answer/757626002", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u7834\u5929\u9645\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54881245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54881245/answer/774432162", "content": "\n\u732b\u6015\u6c34\uff0c\u66f4\u4e0d\u80fd\u6355\u9c7c\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u5f62\u6210\u559c\u6b22\u5403\u9c7c\u7684\u5929\u6027\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337616759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337616759/answer/773303542", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u300b\u4e4b\u540e\u4e2d\u56fd\u795e\u8bdd\u5b87\u5b99\u80fd\u505a\u5230\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331132551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331132551/answer/770754046", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77ed\u89c6\u9891\u4f5c\u8005\u300c\u6731\u4e00\u65e6\u7684\u67af\u71e5\u751f\u6d3b\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338980132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338980132/answer/777433732", "content": "\n\u65ad\u6307\u5982\u4f55\u6025\u6551\u5904\u7406\uff0c\u80fd\u63a5\u56de\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336951579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336951579/answer/762589897", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u7537\u5b69\u5b50\u5bf9\u591c\u5e97\u6beb\u65e0\u5174\u8da3\uff0c\u751a\u81f3\u6709\u4e9b\u6392\u65a5\u591c\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337849200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337849200/answer/775532880", "content": "\n\u9ec4\u6653\u660e\u80fd\u4e0d\u80fd\u9760\u300a\u70c8\u706b\u82f1\u96c4\u300b\u6253\u4e2a\u7ffb\u8eab\u4ed7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310186247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310186247/answer/762970277", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336951579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336951579/answer/772137059", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u7537\u5b69\u5b50\u5bf9\u591c\u5e97\u6beb\u65e0\u5174\u8da3\uff0c\u751a\u81f3\u6709\u4e9b\u6392\u65a5\u591c\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37107202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37107202/answer/770009439", "content": "\n\u4fb5\u534e\u65e5\u519b\u91cc\u662f\u5426\u6709\u9192\u609f\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/773739821", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338809806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338809806/answer/776531226", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u66f4\u65b0\u768439-43\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66894127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66894127/answer/761802908", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u7684\u51b7\u95e8\u4e14\u66b4\u5229\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336600440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336600440/answer/769016288", "content": "\n\u5982\u679c\u5411\u5927\u6d77\u91cc\u6492 1 \u5428\u7812\u971c\uff0c\u4eba\u7c7b\u4f1a\u6bc1\u706d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52127140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52127140/answer/773928407", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53d1\u5c55\u5f97\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312555806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312555806/answer/736223218", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u662f\u4f60\u7ec8\u751f\u4e0d\u60f3\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334730677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334730677/answer/765091832", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u60f3\u62ff\u6765\u53d1\u8bf4\u8bf4\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299970574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299970574/answer/773295515", "content": "\n\u5973\u751f\u4e3a\u4e86\u53d8\u597d\u770b\u53d8\u6f02\u4eae\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317401847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317401847/answer/770340857", "content": "\n\u6211\u59b9\u59b9\u6700\u8fd1\u603b\u662f\u753b\u8fd9\u6837\u7684\u753b\uff0c\u5979\u516d\u5e74\u7ea7\uff0c\u5fc3\u7406\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/769904941", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337893994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337893994/answer/775477506", "content": "\n\u5982\u4f55\u7ec3\u6210\u5f53\u7ea2\u9c9c\u8089\u674e\u73b0\u7684\u808c\u8089\u4f53\u578b\uff1f\u8be5\u505a\u5927\u91cd\u91cf\u8bad\u7ec3\u8fd8\u662f\u5f92\u624b\u8bad\u7ec3\uff1f\u6c42\u5927\u795e\u89e3\u60d1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301966470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301966470/answer/731993205", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36851579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36851579/answer/772013687", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8fd8\u539f\u7684 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329922480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329922480/answer/770527545", "content": "\n\u5c71\u4e1c\u5b58\u5728\u611f\u6700\u4f4e\u7684\u5730\u7ea7\u5e02\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338479846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338479846/answer/775168178", "content": "\n\u5b9d\u5b9d\u5728\u73a9\u6c99\u5b50\u65f6\uff0c\u73a9\u5177\u88ab\u5bf9\u65b9\u5c0f\u670b\u53cb\u7684\u5927\u4eba\u62a2\u8d70\u4e86\uff0c\u5b69\u5b50\u4e0d\u61c2\u62d2\u7edd\uff0c\u6211\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324619407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324619407/answer/774822085", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u55b7\u5fb7\u7f57\u8d5e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315958918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315958918/answer/768355868", "content": "\nB\u7ad9\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338581555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338581555/answer/774638188", "content": "\n\u516b\u6708\u60f3\u5e26\u5973\u670b\u53cb\u51fa\u53bb\u65c5\u6e38\u56db\u4e94\u5929\u5de6\u53f3\u53bb\u54ea\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327394797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327394797/answer/738905872", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u97a0\u5a67\u794e\u6f02\u4eae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65638307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65638307/answer/769103630", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6367\u8179\u7684\u7b11\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327287934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327287934/answer/745668320", "content": "\n\u624b\u6e38\u300a\u548c\u5e73\u7cbe\u82f1\u300b\u6ee1\u914d\u4ec0\u4e48\u67aa\u6700\u5f3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21467002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21467002/answer/769607725", "content": "\n\u732b\u81ea\u5df1\u5f85\u5728\u5bb6\u91cc\u4f1a\u65e0\u804a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307013935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307013935/answer/746013464", "content": "\n\u91d1\u878d\u5b66\u51fa\u6765\u662f\u5e72\u4ec0\u4e48\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68617981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68617981/answer/713651122", "content": "\n\u5218\u4ea6\u83f2\u7684\u957f\u76f8\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u9ad8\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/764043000", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u5b81\u613f\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319161238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319161238/answer/757295492", "content": "\n\u300a\u5b88\u671b\u5148\u950b\u300b\u4e2d\u88ab\u9a82\u83dc\u7684\u4eba\u4e0a\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319045805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319045805/answer/728136955", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u771f\u7684\u4ecb\u610f\u5973\u751f\u7684\u957f\u76f8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293990901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293990901/answer/763170255", "content": "\n\u8eab\u6750\u4e30\u6ee1\u578b\u7684\u5973\u751f\u7a7f\u65d7\u888d\u4e0d\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332370202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332370202/answer/748563150", "content": "\n\u6821\u56ed\u91cc\u7684\u5c0f\u6df7\u6df7\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305702832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305702832/answer/756687458", "content": "\n\u5728\u62cd\u6444\u7535\u5f71\u65f6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1a\u5916\u4eba\u58eb\u60f3\u8c61\u4e0d\u5230\u7684\u573a\u666f\u6216\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331563551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331563551/answer/748209430", "content": "\n\u5982\u679c\u4fc4\u7f57\u65af\u4e3b\u52a8\u516c\u5f00\u82cf\u8054\u7b2c\u4e00\u9897\u539f\u5b50\u5f39\u5185\u90e8\u6784\u9020\uff0c\u4f1a\u7ed9\u4e16\u754c\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333400847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333400847/answer/755835135", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u79cd\u6c99\u96d5\u53c8\u53ef\u7231\u7684\u670b\u53cb\u5708\u6587\u6848\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/473820653", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337210934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337210934/answer/765926715", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u76f4\u64ad\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9732\u8138\u8fd9\u4e00\u76f4\u64ad\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336951579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336951579/answer/771989986", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u7537\u5b69\u5b50\u5bf9\u591c\u5e97\u6beb\u65e0\u5174\u8da3\uff0c\u751a\u81f3\u6709\u4e9b\u6392\u65a5\u591c\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/774300961", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28861892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28861892/answer/772173971", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5e94\u8be5\u79bb\u804c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275447539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275447539/answer/730927513", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u4e00\u535a\u548c\u8096\u6218\u6f14\u7684\u300a\u9648\u60c5\u4ee4\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276574646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276574646/answer/771103945", "content": "\n\u7a81\u7136\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u88ab\u7792\u4e86\u5f88\u4e45\u7684\u79d8\u5bc6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337343058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337343058/answer/773070717", "content": "\n\u4f60\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u5355\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337849200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337849200/answer/774375352", "content": "\n\u9ec4\u6653\u660e\u80fd\u4e0d\u80fd\u9760\u300a\u70c8\u706b\u82f1\u96c4\u300b\u6253\u4e2a\u7ffb\u8eab\u4ed7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328505785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328505785/answer/770262666", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u7834\u5929\u9645\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338809806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338809806/answer/776694622", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u66f4\u65b0\u768439-43\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24135486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24135486/answer/773469838", "content": "\n\u4e09\u5341\u4e07\u5e74\u85aa\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u8fc7\u65e5\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336121480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336121480/answer/777396706", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u6b63\u5f0f\u5ba3\u544a\u5c06\u5728\u6708\u7403\u5efa\u7acb\u6c38\u4e45\u5b58\u5728\u57fa\u5730?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338904971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338904971/answer/777270298", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u82b1\u4f1a\u6210\u5458\u8d1d\u8d1d\u5728\u76f4\u64ad\u4e2d\u7591\u4f3c\u5241\u624b\u6307\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326509588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326509588/answer/698632347", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f2\u4e0a\u6700\u8d35\u836f\uff08\u4e00\u652f \uffe51448 \u4e07\uff09\u5728\u7f8e\u56fd\u4e0a\u5e02\uff0c\u7528\u4e8e\u6cbb\u7597\u5c0f\u513f\u810a\u9ad3\u6027\u808c\u8089\u840e\u7f29\u75c7\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25501230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25501230/answer/761859024", "content": "\n\u5bdd\u5ba4\u795e\u5668\u6709\u4ec0\u4e48\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306638451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306638451/answer/761231403", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8003985\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336129356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336129356/answer/776291913", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u516c\u53f8\u5f00\u59cb\u9f13\u52b1\u529e\u516c\u5ba4\u604b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21788559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21788559/answer/776209289", "content": "\n\u8ddf\u9886\u5bfc\u76f8\u5904\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u5f97\uff0c\u6700\u91cd\u8981\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44218580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44218580/answer/776671309", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u4e0d\u7ecf\u610f\u5374\u8010\u4eba\u5bfb\u5473\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337450042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337450042/answer/775420129", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u5267\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u53cd\u51fb\u7bc7\u7b2c\u4e94\u96c6\uff1f\u4ece\u4e2d\u80fd\u770b\u51fa\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336951579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336951579/answer/774295612", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u7537\u5b69\u5b50\u5bf9\u591c\u5e97\u6beb\u65e0\u5174\u8da3\uff0c\u751a\u81f3\u6709\u4e9b\u6392\u65a5\u591c\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22912228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22912228/answer/766927155", "content": "\n\u6d59\u6c5f\u7701\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u7701\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337849200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337849200/answer/774665338", "content": "\n\u9ec4\u6653\u660e\u80fd\u4e0d\u80fd\u9760\u300a\u70c8\u706b\u82f1\u96c4\u300b\u6253\u4e2a\u7ffb\u8eab\u4ed7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338459750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338459750/answer/774186267", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8fd9\u5c31\u662f\u8857\u821e\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u603b\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41014135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41014135/answer/769716059", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4e3a\u4f55\u632f\u5174\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19946806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19946806/answer/772182813", "content": "\n\u6b7b\u4ea1\u662f\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24560066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24560066/answer/773393927", "content": "\n\u7537\u4eba\u5fc3\u667a\u6210\u719f\u7684\u8868\u73b0\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/773693167", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/769153255", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336951579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336951579/answer/772176298", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u7537\u5b69\u5b50\u5bf9\u591c\u5e97\u6beb\u65e0\u5174\u8da3\uff0c\u751a\u81f3\u6709\u4e9b\u6392\u65a5\u591c\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313527154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313527154/answer/745078423", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u72c2\u94c1\u8fd9\u4e2a\u82f1\u96c4\u660e\u660e\u5f88\u5f3a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7565\u663e\u51b7\u95e8 \uff0c\u8fd8\u4e0d\u5982\u516c\u5b59\u79bb\u7684\u51fa\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44769704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44769704/answer/773550786", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u65e5\u6587\u91cc\u6709\u6c49\u5b57\uff0c\u6ca1\u5b66\u8fc7\u4e5f\u80fd\u5927\u6982\u770b\u5f97\u61c2\u300d\u8fd9\u7c7b\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337343058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337343058/answer/767658111", "content": "\n\u4f60\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u5355\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336951579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336951579/answer/772975163", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u7537\u5b69\u5b50\u5bf9\u591c\u5e97\u6beb\u65e0\u5174\u8da3\uff0c\u751a\u81f3\u6709\u4e9b\u6392\u65a5\u591c\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336951579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336951579/answer/772209570", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u7537\u5b69\u5b50\u5bf9\u591c\u5e97\u6beb\u65e0\u5174\u8da3\uff0c\u751a\u81f3\u6709\u4e9b\u6392\u65a5\u591c\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31888217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31888217/answer/759922459", "content": "\n\u6297\u65e5\u795e\u5267\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333313711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333313711/answer/738862556", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u8f6c\u533a\u53bb\u4ec0\u4e48\u533a\u66f4\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324754034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324754034/answer/759922803", "content": "\n\u5f00 5 \u4e07\u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u8f66\u5f88\u4e22\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/761784534", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321775058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321775058/answer/671435503", "content": "\n\u600e\u4e48\u80fd\u5728\u4f53\u5236\u5185\u5e72\u51fa\u4e00\u756a\u4e8b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284915179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284915179/answer/739661429", "content": "\n\u4f60\u4eec\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u6700\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u7ffb\u76d8\u5c40\u662f\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307479398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307479398/answer/749875875", "content": "\n\u5916\u7701\u4eba\u773c\u4e2d\u7684\u5e7f\u897f\u662f\u548b\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35718564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35718564/answer/750810712", "content": "\n\u4e70\u4ec0\u4e48\u54c1\u724c\u7684\u5e8a\u548c\u5e8a\u57ab\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311343064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311343064/answer/763959603", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u8d29\u5b50\u906d\u5230\u6bd4\u8f83\u4e25\u91cd\u7684\u62a5\u590d\u6216\u62a5\u5e94\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}]